其實隔離去邊度好？

近排屋企個廢老母問起，比我揀會隔離去邊度，諗諗吓其實元朗鄉黑嗰度都唔錯